{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022012496116/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라 소매 티핑 포인트 라운드넥 니트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、SS22 / 222251BY20という商品番号を持っています。 こちらの商品はベーシックなスタイリングに良いリラックスしたフィット感のフルオーバーニットです。 アクリル100%で作られた表地は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立つことがあるので注意してください。 外部摩擦により引っ掛け現象が発生することもありますので、バッグ着用の際は注意が必要で、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属物が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 熱気に近づけず、水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用及び保管時に注意してください。 白い系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意し、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時は注意してください。 長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はベーシックなスタイリングに適したリラックスしたフィット感のフルオーバーニットです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品はアクリル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようにクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛羽立つことがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立つことがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品をバッグ着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することもありますので、バッグ着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、ファスナーやボタン、スナップをロックしてから裏返し洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品に付属物が取り外し可能ですか？",
            "answer": "はい、取り外せる場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は熱気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、熱気に近づけないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗い時に収縮しますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に収縮することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白い系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 503
    }
}